[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

食飽飽需要你地嘅支持
-經過千人眾籌而成，屬於香港人嘅外賣平台，已經派左三千個飯，超過五百個仔女受助。

需要點幫？
1.like & share 食飽飽嘅Fb page，同每一個post

FB:

Follow, like, share食飽飽嘅ig/tg同post
IG:
Tg:
@eatfullthendeam

2.懲罰良心餐廳嘅時候，同老闆介紹下食飽飽，邀請佢加入。如有興趣，可透過FB, IG / TG (@eatfullhk )聯絡我哋

3.加入食飽飽
(現正招聘社區聯絡員)

原因如下
1.話俾全世界知，你有幾想食飽飽出現
幫食飽飽嘅全體員工打氣

2.令到大家可以係食飽飽有更多良心餐廳選擇

3.成為食飽飽嘅一份子

食飽飽外賣app即將推出，現正邀請良心餐廳加盟，以及公開招聘

Pish

推呀

推

有冇自取服務架?

推下

有丫！

老漢

Push

有啊 初步會行左自取先

即係點？
係咪我住屯門，但柴灣都照送過黎？

推！
食飽飽

笑左😂一定凍鳩晒😂